有冇方法令警察掉轉槍頭？

有！良知！ 不過狗未必有

咩叫良知？

咪on9

佢地活在平衡時空

集體 loop 警察宣誓誓詞

冇

人工高多1蚊

其實長期革命係需要武裝力量支持
如果令警察倒戈 真係離獨立不遠

你出糧俾佢地咪調轉槍頭

投胎

唔洗諗嫁喇 佢地好多煽動中間派差佬既理由

佢地宜家做咗棄卒、政府Condom，不停咁恥笑佢地就得嫁
佢地自己會唔妥政府，自己按章工作

將警犬人工同倉務飲食睇齊

收皮啦成鳩日講解放軍班垃圾

返狗竇briefing 洗兩下腦乜柒都唔記得啦

傻啦
嗰班比港共氹一氹e.g加人工、加警權
咪又係會繼續做政權走狗

大財團先做到 班狗冇腦

其實不嬲都係我哋出糧

呢個想法好正確
有人民加上執法部門一齊先可以守得住香港

無可能嫁根本成班黑警自己圍內打哂飛機咁

過左今日佢地都只會繼續敵視香港人

啱

全國老解同今日上街嘅人數其實都係差唔多
駐港得6000人